覺唔覺買樓問題係年輕人太急進...

個個都想一畢業就買到 其實正路去到25歲先買唔得咩

25歲咪一樣買唔到
大把30歲都買唔到
唔係年輕人急
而係香港已經變成支那洗X基地
樓價就係咁比佢推高高
仲想將個波推比年輕人
支那真係無恥

其實大部分25歲已經有樓

平行世界旅行者

唔願面對現實?

笑撚死人
支那五毛式鳩吹咁快傳來連登?

現實你就係支那五毛狗
唔願面對現實?

樓豬是豬是AA

又係戰神渣古

又點呀

父幹？

非父幹 正常人

當你眼望到 收入同樓價升幅不成正比自然就對買樓無希望嫁啦⋯

偏僻市區 豆腐咁細既單位都幾百粒 點上車供

你有父幹買到就你叻仔 有人25歲前買到唔代表個樓價無問題

又係我
咁又點？
唔願面對你係支那五毛狗呢個現實？

我48 都買唔到

月經鳩吹大會你都引用？
你唔好引用維園呀伯d說話？

03月14日(二) 14:56

二手樓市持續升溫，業主放盤態度強硬，市場連錄零議價、無樓睇成交個案。大圍名城2期盛薈3房單位，開價約950萬港元，零議價易手。屯門時代廣場1房單位，有租客無樓睇，仍售343.8萬元。

港島區

●西灣河鯉景灣怡茵閣連平台特色戶，實用面積539方呎，連約439方呎平台，2房間隔，以783.8萬元易手，實用呎價14,542元。

●北角城市花園3座低層H室，實用面積約792方呎，3房連套房間隔，外區客以約1,145萬元入市換樓，實用呎價約14,457元。

●北角港運城1座中層F室，實用面積788方呎，3房套間隔，望海景，業主以月租30,000元連全屋傢俬電器租出，實用呎租38.1元。

●北角豪廷峰1座低層C室，實用面積約569方呎，2房間隔，以954萬元成交，實用呎價約16,766元。

●北角健威花園B座中層8室，實用面積448方呎，以668萬元連租約沽出，實用呎價14,911元，創屋苑成交價及呎價歷史新高。

●炮台山建康花園高層C室，實用面積496方呎，屬2房間隔，獲租客以月租20,000元承租，實用呎租約40.3元。

─ ── ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ── ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─
九龍區

●將軍澳居屋頌明苑A座中高層4室，實用面積554方呎，3房間隔，以綠表價425萬元成交，實用呎價7,671元。

●大角咀港灣豪庭6座頂層連天台戶，實用面積344方呎，2房間隔，連番議價後，以642.8萬元易手，實用呎價18,686元。

●九龍青山道悅富豪苑雙號屋頂層連天台，實用面積700方呎，原叫價520萬元，後減40萬元，減幅高逾7%，以480萬元承接，實用呎價6,857元。

─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ── ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─ ─

新界區

●大圍盛薈1座北翼中層A室，實用面積739方呎，3房連套房間隔，業主開價約950萬元，零議價易手，實用呎價12,855元。

●屯門時代廣場C座低層6室，實用面積272方呎，1房間隔，現仍有租客無樓睇，獲買家以343.8萬元承接，實用呎價12,640元。

●屯門恒順園7座高層C室，實用面積639方呎，3房套房間隔，成交價498萬元，實用呎價7,793元。

●屯門嘉悅半島1座高層B室，實用面積465方呎，2房間隔，叫價520萬元，以488萬元成交，實用呎價10,495元。

●天水圍慧景軒1座低層H室，實用面積842方呎，3房套房加儲物房間隔，新近以628萬元沽出，實用呎價7,458元。

●沙田第一城3月暫錄約14宗成交，最新錄42座中層F室，實用面積284方呎，2房間隔，零議價以420萬元沽出，實用呎價14,789元。

●火炭居屋穗禾苑A座中層11室，實用面積617方呎，獲外區家長客以月租15,500元承租，實用呎租約25.1元。

●火炭銀禧花園3月暫錄7宗成交，最新錄得4座中層H室，實用面積506方呎，2房間隔，日前以572.8萬元沽出，實用呎價11,320元。

●馬鞍山翠擁華庭15座低層D室，實用面積約933方呎，3房2廳連1套房間隔，可享海景，終以1,020萬元易手，實用呎價約10,932元。

●馬鞍山天宇海7A座低層C室，實用面積755方呎，套三房間隔，新近以838萬元易手，實用呎價11,099元。

●馬鞍山銀湖．天峰7座中層C室，實用面積762方呎，3房連套房間隔，去年11月叫價960萬元，減至932萬元易手，實用呎價12,231元。

●大埔中心23座中層C室，實用面積315方呎，2房間隔，以420萬元放盤，終以410萬元沽出，實用呎價13,016元。

●粉嶺逸峯5座高層G室，實用面積453方呎，2房間隔，以548萬元易手，實用呎價12,097元。

●荃灣朗逸峯16座中層B室，實用面積約982方呎，3房套2廳連士多房間隔，以1,038萬元獲首置客承接，實用呎價約10,570元。

●青衣盈翠半島11座低層B室，實用面積約674方呎，3房1套房連2廳間隔，以857萬元成交，實用呎價約12,715元。

係隔離post睇到
你教我點樣25歲買到樓？ 重要大部份

首期係邊到黎？
400萬樓都80萬首期 (前排新聞講好難再做到九成按歇）

當你23歲做野 2年間你要點搵80萬出黎？
唔好同我講投資炒賣股票等等 我唔相信大部份人係可以賺到咁多

除左偷呃拐騙 同 父幹 你點變出黎

25歲大部分人有樓 平行時空呀？ 吹得就吹

我讀緊大學已經月儲三四萬，真係唔急上車

400萬樓首期係40萬 你識D唔識D 新聞話好多盤過左400萬借唔足
銀行錢多到水浸 過到壓力測試就得
400萬樓壓力測試最低家庭月入37000
25歲正正常常點都有兩萬尾三萬 兩個人負擔點會難

吊你今日出咁多post
想回死我咩

搬埋龍門話2個人負擔喇？

2個37000實易架

btw 25歲 2萬幾3萬？ 你從何得知？

身邊D FD同網友

屌你啦 你寫論文引述會唔會引身邊d fd同網友呀

我身邊d fd fg 無人搵到2萬以上 係咪就全部搵唔到呀

好地地沖入黎比波台狗撚狗咁撚 做咩姐你 睇下username唔得既